有無巴打只係生存緊 無任何興趣

有無巴打只係生存緊 無任何興趣

好羨慕啲人知道自己鍾意咩同有咩目標

我 完全冇任何興趣 好羨慕人地有鐘意做嘅野 有啲寄托

我都係

每日返工放工食飯玩手機睡覺, 乜嘢都唔玩唔試梗無興趣.

Here

唉 又完全冇啲咩hobby 又冇興趣技能 人生冇目標冇意義 又冇朋友 行屍走肉

係咪咩都冇所謂

我 前排諗如果就死有咩想做，但諗唔到。。。。。。

唔抗拒既野就有

有興趣都可以只為生存

生存緊，搵緊興趣
試緊好多野，希望唔好做鹹魚

好想快死

又唔一定要好有興趣/方向嘅
反而係巴打你自己其實開唔開心?
有時無咩目標, HEA下好好享受果日都夠

興趣係hea同瞓

me

人生冇意義了

瞓教自然醒最happy

我

我既生活就係返工放工食飯訓覺煲劇

每日過得好空虛 好寂寞

唔係個個有資本試

興趣咁多種... 唔係樣樣都要好多錢... 時間資本就睇吓你肯唔肯付出, 除非你話謀生已經消耗晒所有時間咁就無法子

唔係話錢

如果係咁簡單
錢同時間
咁就好lu

咁仲有乜困難?

你諗唔到嘅話
估你未必理解

空間：
例：樂器

唔係一個人可以做到嘅嘢：
例：球類運動 做拍片（as導演）
再簡單啲 食多人大餐

都係嗰句：
係錢同時間
咁簡單就好luuuuuu

咁咪搵個第二樣囉
屋企無位玩鋼琴，咪睇吓口琴想唔想玩囉
球類一條友無得玩，咪睇吓點搵人組隊囉，都唔得咪搵啲一人運動玩，yoga跑步做gym大把la
咁拍片食多人大餐呢啲做唔到就真係做唔到了
我唔係諗唔到，而係你跟本唔係無任何興趣，而係你想做嘅嘢你客觀條件做唔到。呢個情況一喺上網呻吓，一喺搵個第二樣試，你估啲有興趣嗰啲人客觀條件個個好你好多咩。人最奢侈只有時間，其次係身體狀況。

都估到係啲無敵 答法
好彩我無乜花時間解說

學你口吻：

人最奢侈係時間
咁你咪做啲唔洗花時間嘅興趣囉

身體差
咁咪做啲唔洗體人 唔花精神嘅興趣囉

體力*

空間用錢買到
反而同人既關係比較難強求
但有心慢慢build up都唔係話唔得
咁都已經係有個目標可以慢慢去做

真 人生無意義

好耐之前我同大家一樣返工收工打機睇動漫
個轉捩點係某日睇返幪面超人kuuga
想好似主角咁，成為擁有2000種技能嘅男人
迫自己日日學新野，增值自己，發現到時間嘅重要性，時間係有限，所以迫自己學個樣技能要好專注，個思想開始改變原本諗住kill time 依加會諗點樣先唔會浪費時間
由原本迫自己學野，依加覺得樣樣野都可以成為自己嘅興趣，不斷失敗不斷學習，成功個下真係會開心到痴晒線，最後可能真正嘅興趣就係學習

要走出自己嘅舒適圈 挑戰自己突破自己

想表達
興趣可以有好多前設

唔係淨係缺錢缺時間咁簡單

我都想係咁簡單

你咁啱有個契機姐 你估個個會無啦啦去睇kuuga 咩

我唔係咁講，留意我話時間、身體健康/體力因素我係話無解
但你指出嗰啲嘢全部有你constraint外嘅alternative solution，例如想學琴無錢無位擺部琴可以出去租琴室，係會煩，但你話時間唔係最大concern嘛。
以前我都學你咁諗嘢，亦會同你覺得我嘅講法係無敵雞湯撚。
但三十幾勾，回望發現無盡力喺已有constraint下搵一樣自己有興趣嘅嘢投入，人生真係少咗好多嘢。我諗啲有興趣，生活好似好精彩嘅人，唔係比你條件好好多，而係盡力喺自己嘅constraint下尋找，唔係由得佢無體力無空間無精神乜都唔試，然後間唔中慨嘆無任何興趣。對其他人係wfc，你可以當我正能量撚，不過生活係你自己嘅。

我人生既寄託就係不停溝女同做愛
冇女喺身邊就好似行屍走肉咁

俾埋契機你
你仲唔去睇

我係一個計仔多嘅人
都可以搵到好多方法twist個mind/變通
但都係要睇心情

心情睇大環境 唔靚都只可以嘆下
唔係叫人加油就加油到

所以我會話百答解法無用
不如介紹人睇啲發人深醒嘅戲/動畫

等佢自救仲好

答嗰陣鬼知咁多咩
仲以為見到幾年前自己先up咁多廢話
知道你嘅意思咁就當我up多咗
打攪晒

你都幾消極
如果你話缺時間有邊個唔缺，人人都得24小時
同埋時間成本>金錢成本，如果因為返工而失去太多時間，你應該諗下點樣可以短時間內賺更多錢，最簡單轉份高人工嘅工，第二點樣賺取被動收入

俾個興趣你花式啤牌，30蚊一副 有對手，識得上youtube睇片就得，空間越細仲好方便執牌

冇人話你唔得，係你自己話自己唔得

做Stephen,食屌瞓.

你都幾懶正面（話咗人先 後面講嘅嘢就會變得有道理啲㗎喇）

無話特別缺時間 你缺唔代表人缺

畀返個興趣你：上網睇書
一部電子設備即成

得咗
不過你想唔想睇書
i don’t care
反正我已經幫咗你

你嘅興趣缺錢？
玩啤牌啦

你嘅興趣花時間而你無時間？
玩啤牌啦

你嘅興趣一個人做唔到？
玩啤牌啦

嗱 你宜家無藉口喇掛

咩興趣都無真係好灰

哭能咗 為駁而駁
世界級小學雞

點會冇？搵藉口咪係你興趣囉